今晚食

殺你牙

正,以樓豬既食量可以嗌勁多碟野,每樣試一啖,淨低比樓豬食

殺你牙平到放題咁 任嗌嫁

rich

食乜都話rich 你玩晒拉

好想食

rich到呢

蓋b好耐冇見😭😭😭

又有著仔好治癒

呢排唔得閒上黎呀

不過食左好多好野

好貴咁多嘢

唔比我睇😭😭

兩百都貴😏

著仔係我最好朋友

食左先算，邊有咁好閒情逸致慢慢影

點解我食乜都話rich...😕

呢間野食極都唔飽

岩啊🙊

食野一定要影

聽日影

同cp雞翼一樣 琴晚係屋企著咗2x隻食

我都好想食殺你呀

where buy

同我一齊食牙

辣殺